由課室裡有人死咗開始……

【1】
大家好，我叫吳天光，中五，就讀一所屯門的官立中學。

今早上，在我的5A班課室裡，發生了一件離奇事件。

或者你不會相信，亦難以置信。

我們5A班，在五小時前，集體殺死了我們的班主任，陳明霞老師。

但殺人算不上是離奇，最多是有點血腥，而真正離奇的是，
陳明霞老師的屍體，一直躺在課室裡，經過數節課堂和小息，卻一直不被發現。

【2】
現在，又是第二節的小息了。小息的走廊喧嚷嬉笑，但5A班的課室門緊閉，彷彿有神秘會議。

可能心理作用，今日課室的燈光，特別昏暗。

「究竟這是什麼一回事？」向來膽大的陳諾明也頹然坐在課室的椅子上，面向著陳明霞老師的屍體。

全班同學神色陰沉，由第二節課堂就一直散發不能言喻的恐懼至今，包括我。

「不要討論了，反正沒有人發現……不如……」林啟超漾開似笑非笑的慘白臉容：「不如把她處理掉。」

同學們面面相覷，思慮林啟超的說話。
把她處理掉？如何處理？把她埋葬嗎？葬去哪？把她掉在附近的海岸？還是把她肢解再打包？就在這裡？

如果把她搬出這個課室，會有人發現她嗎？

「我們真的是瘋了……瘋了……」向來受不了驚嚇的陳心儀蹲在地上嗚咽著。

「瘋的不只是我們。」我忽然說出這句話，惹來部份同學的視線，我說：「瘋的是這個詭異的狀況。」

的確如此吧？

卻在此時，課室門外傳來敲門聲，
叩叩叩……

「是誰？」

所有同學提高警覺，同時，顫慄不已。

「去開門吧。」
「好吧。反正不會看見。」
「誰去開門？」
「快去吧……」

叩叩叩……

所有視線都集中最近門邊的邱俊傑身上。
「我？我去開？」邱俊傑卻一臉鐵青，移離門邊。

「別煩了！我去開吧！」我自告奮勇前往開門，受不了同學們的磨磨贈贈。

開門而見，是一個校內工友，叫鐵叔。

「怎麼把門鎖上？為何這麼久都不開門？你們在做鬼鬼崇崇的事嗎？」鐵叔不滿地說，他向來是個脾氣不好的人。

鐵叔右手挽著維修盒子，左手托著一道長梯。就這樣，他徑自走進我們課室，在陳明霞老師的屍體旁經過，若無其事地架好長梯，開始維修電燈的工作。

「我都不明白，為什麼你們課室的光管經常耗消。喂！找個誰去幫我關上電源吧。」鐵叔一臉厭煩又勞氣地說。

關上燈，課室更陰暗。

「鐵……鐵叔……」陳諾明囁嚅說。

「有屁請放！」鐵叔專注地拆卸壞掉的光管。

「鐵叔，你不覺得這課室有什麼古怪嗎？」陳諾明放膽說畢，全班都望向鐵叔，等待我們預料之內的回應：「有什麼古怪？最怪就是你們班人，剛才在做什麼壞事嗎？」鐵叔沒好氣地回應。

鐵叔的維修速度很快，三兩手勢就把光管換好。

課室終於一片光明，但鐵叔依然看不見課室中的古怪，看來這樁怪事跟光線不足無關。

鐵叔小心翼翼爬下長梯，然後摺起，說：「好好愛護學校公物，否則向你們班主任投訴！」

「誰是我們的班主任？」我不禁再問，其實這問題在過往幾節課堂裡已輪迴多次。

答案如是：「開學日呀？Miss Lee你不認識嗎？還是你未上過班主任堂？」「那個Miss Lee呀？」「李明慧老師呀！」

「李明慧老師……」我喃喃地說，鐵叔感到疑惑，可能覺得我們神色詭秘。

「奇奇怪怪……但我警告你們！不要幹什麼壞事！」鐵叔托起長梯，挽回工具箱，踏步離開。

此時候，課室裡面一位女生，作了一個膽大的動作，就是用腳把陳明霞老師的屍體踢移到鐵叔正步往的前方，若鐵叔繼續前行不繞路，理應會被屍體絆跌。

我們因女生的舉動為之震驚，同時也屏息等待一秒後的結果。

究竟這樁怪事屬於視覺空間的扭曲，還是物理空間的變異？
究竟鐵叔會渾然不覺地踩著屍體肚皮而過，還是神奇莫測地穿透屍身而行？

還是……

【3】
竟然是繞路。
故意至極的繞路。

同學們對結果感到萬般詫異。

「鐵叔！你為何繞路？」陳諾明大驚。

已經繞過陳明霞老師屍體的鐵叔回望陳諾明，厭煩地說：「什麼繞路啊？我都不知你在說什麼？我還有很多工作，你們別再製造麻煩！」

就這樣，鐵叔帶著不明所以地離開課室。

換句話，
事件乃合乎視覺和物理空間邏輯，
純粹不合乎情理。

【4】
距離下一節課還有三分鐘，我們的討論也該到此為止。

本來這一課應該是陳明霞老師的中國語文課，不過陳明霞老師已經被我們殺了，成為躺在課室裡的屍體。

所以進入課室的是李明慧老師。

李明慧老師並不是陌生人，她任教的科目為視覺藝術，但我從來不知她對中國語文科也有資歷。

同樣地，李明慧老師故意繞過陳明霞老師的屍體，來到黑板面前。

「今日大家自修吧！我有點累，不想教書。」李明慧老師向來都很有藝術家性格，但她從來都沒有性格到罷教。

所以，究竟是她不懂教還是不想教？我們不知道。

課室依然瀰漫一種不尋常的氣氛，同學們有被逼瘋的感覺，眼神迷亂，包括我。

【5】
最後一節課都完了，放學的鈴聲響起。

「怎麼樣？大家究竟想如何處理屍體！？」陳諾明大叫。
「你幹嘛如此大聲？」林啟超頓時緊張地說。

「大聲又如何？」陳諾明苦笑得顫抖：「我恨不得有人發現……總好過受這種精神折磨。」

班長陳諾明用「精神折磨」來形容他的感受，這或許也是所有同學的感受。

「我看就算不用處理，屍體也不會被發現。」我猜測說。
「然後我們明天繼續來上課？」林啟超調侃地問。

「大家說，如果把屍體帶出這個課室外，會不會有人發現？」那個踢移屍體的女生說，她的名字叫袁琳琳，我們會叫她做「圓淋淋」。

「你想屍體有人發現嗎？」林啟超不滿地說。
「正如陳諾明所言，這一刻，我寧願屍體有人發現。」袁琳琳說，面對令人崩潰的事，她語氣超冷靜的。

「我看……我看……還是算吧……殺人要坐監的……」邱俊傑囁嚅說。

就是這樣，全班分了三類人，一類建議把屍體運出去，一類建議就這樣放著不管，而我是屬於第一類人。

【6】
經民主投票後，最後我們以二十一票對九票決定選擇放著不管，然後各自回家去了。

放學回家的路上有點說不出的奇怪。

回到家後，我花了半小時時間整理以上的文字，正猶疑好不好把文字放上討論區上，反正放了也沒有人相信。

正當滑鼠移到「發表」的按鈕之際，媽媽就在房門外喊叫吃飯了，而我亦猛然想起在這段文字上還未加上殺掉陳明霞老師的原因，所以還是決定吃飯後，加上原因先再發表。

媽媽今天煮了我最喜歡吃的鮮茄意大利肉醬麵，飯桌上香氣四溢。

「你放學回來後好像面色不太好？是不是不舒服？」媽媽察覺地問。
「沒什麼。」我簡要回應。
「那快吃吧！我夾給你。」媽媽把麵條夾到我的碗裡。
「對了？媽媽……」
「怎麼了？」
「今天放學後回家的路上，總覺得街外的人特別少，今日沒什麼特別事吧？」
「哪有？」
「爸爸為何今天這麼久沒回來？」
「他今天加班。別說了，麵涼了不好吃。」
「好呀！」

手機突然響起，我放下筷子。
來電名稱罕見，是班長陳諾明，
因為今天發生了怪事，夜裡接到他的電話，所以我決定回房間接聽，避免媽媽聽見「殺人」和「屍體」的字眼。

「喂？」
「呼……呼……呼……」
「喂？喂？你無事嘛？陳諾明嗎？」
「吳天光……不要問任何東西！不要作聲！不要被身邊的人發現……等等……你在吃飯嗎？」陳諾明急促地說。
「本來是。」
「不要吃任何東西，也不要相信任何人，現在即刻逃跑，不……不可以被他們發現！即刻到屯門碼頭的觀音廟集合，那裡……那裡比較少人……」
「發生什麼事？」

他危急的語氣，令我不安。

「……呼……呼……其他同學我已經聯絡了……快……記得不要吃東西，要走……走啊……」
「喂？喂？喂？」

對方就掛了線，而這時候，媽媽在大廳再次呼喊我：「光仔，怎麼了？快出來吃東西，涼了不好吃呀！」

然後，媽媽的腳步逼近房門。

叩叩叩……

逃跑？不要相信任何人？不要吃任何東西？趕緊走？

叩叩叩……

加速

後悔入左黎
幾時有下一篇

lm

住屯門嘅表示好緊張

留名

Same
點解我要咁早入黎

點解我會睇到

仆街中伏

Lm

快點出文呀

伏已中

快點打救我

好睇啊

F5

住屯門留名

推

幾正咁 加速同加油

呢個post唔留名唔得！

第一頁留名屯門撚

文呀

第一頁就入左嚟屌

早左入黎

開頭嘅氛圍好令人投入

似係another既路線

留名
太早入嚟

好撚正咁喎

太快入左黎

希望唔好爛尾

正呀喂

不過我太早入黎了 我要文呀

加速！

加速好吸引

好似唔錯

點解咁早俾我見到

我屌！
文呢

留名 快d出文

頂 個頭開得好好

繼續繼續

正評左 求文 文呀

幾好睇

留

仆街 又要追故了
太早入黎

仆街要追

留個靚名

LM

咁少文

留名 出啊啊啊啊啊

屯門邊間啊
碼頭附近得幾間
樓主會唔會係附近讀

文

正皮留名

頂又有排追

屌呀 點解我要手賤禁入黎

文呀！！

屯門撚留名

高質 留名

頂 聽日要早起 點解自己要咁賤格咁入咗嚟
我要文呀 文呀

好似唔正 加速

屌 唔小心碌左入黎

我係唔應該入黎住
加速

開咗個靚頭
快啲有故唔該樓主

後悔入左黎
我要文呀

留名支持

文呢

太早入黎喇

文呢文呢

入坑了

屌你老母 冇文啦

利申：正評左

留名之後再睇

屌 今次仆街了

南官仔Lm
利申 已grad

屌禁錯

我要文呀

屯門撚留名
我要文呀

屯明撚留名

入左坑

個頭開得幾吸引

早知唔撚睇

我錯了

有文未

我太早入嚟啦

屯門人留名

希望個結局同解釋唔on9

屯門撚留名
文啊

屯門官立中學學生留名

留左名先慢慢追

lm
我要文呀

巴打我認得你
好鐘意你d故

Lm 文呢

本身諗住6小時前無問題啦 點知3版都係留名無文

快啊屌！！！

求求你啊

留名 加速

無文學人開post？

屌，本身諗住訓，唔小心禁左入黎，正呀喂

文呀呀呀呀呀呀呀

留名

文呢

好似幾吸引

文呢fuck

高汁lm
文呀

lm 好吸引

文呢屌

屌樓主 文呀

同你一樣

仆街六頁都係留名

Lmlm

有文無文都出句聲好嗎

有啲那夜凌晨既感覺..

求加速

屌太快入左黎 好吸引

我太早入黎 文呢

屌唔小心入黎望左兩眼 文呢

屌臨訓前入咗黎

屌⋯⋯

屌...咁多頁得第一頁有文

live咗

好彩冇文 唔係我唔洗訓

好汁

太早入黎

文啊！

文！！

咁似之前個個怪老師玩殺你遊戲個個 killer遊戲

好睇 留名

正故留名聽日睇

屌太早入黎 好好睇呀

拍得住紅van故

看來我來得太早了，還未是時候

Im

推呀屌

唔知得一篇 早知唔睇住
故呀

屌你老媽早左入黎

屌得一篇

文啊 訓唔撚著喇

屌

呢啲故一定爛尾

f5爆了

屌那星

得咁少

好吸引，好少睇文都停低左

屌 早知唔睇住

屌3篇推到8頁

留名！

好正呀個開頭

好正留名

有幾難估 附近得一間官中

LM 好耐冇追故

好正啊

寫得幾引人入勝，留名

好緊張啊

lmlm

南官撚已grad 留名

又要等文 好痛苦呀
我要文呀！！！

悟天

訓醒都冇文

貼左一更已經俾人追數9頁

btw hi又係我

文啊

Live

文啊
好彩屯門有兩間官中 冇咁對號入座

幾耐出一篇架

想話啲對話既文筆麻麻地
但食飯個展開吸引左我，留名先

起身仲未有文

條底褲都濕撚晒嗽 快d好無？

各位早晨……小人要放工後先出到……

文呀。。

放低編文先好返工

文定老母？

我都係見到樓主個名先㩒入嚟

屌 我要文阿

留名呀屌
太撚早入黎點知8成都係追文 我都係

好啦，咁我等⋯⋯

樓主放工未？放工未啊！

屌那星 碟肉醬意粉 爸爸....

屯門撚

救命呀
我要文呀

仆街 又要追故了

留個靚名

個開頭已經好吸 樓主我等你 留名留名

樓主 文啊！！
其實我是入來留名的

個開頭好口吸引
但係睇個款有撚掛追

推啊 文啊

快啲出文

live

我屌你文呢

樓主放工未，都等左好耐下啦

very nice opening

嘩。。。百幾正評以為開左一段時間。。。點知淨係得一篇文！

Live 佐佐😿

我屌 點撚解咁早就入撚左黎呢個post。好撚後悔呀。快d比文我呀

望到屯門同官立中學已經打左個突
睇到屯門碼頭即刻毛管戙

文呢？

唔應該咁早入黎
我都係出返去先

推到1001都未有文

好後悔入左來 得個一篇
btw 文呀！

好犀利

仲未有文

點解我會咁早入左黎

文？

屌文呢

1001

仲未有

文呢屌你

推咗十幾頁都未有新文

個開頭幾吸引

放工未呀樓主，等左好耐啦

13頁都係得咁少

樓主快啲放工

等我幫手引啲人入嚟一齊1001先

好似好正

仆街我做咩咁多手入左黎呀

啊！！！！！！！！！！！！
我是來劉明的
啊！！！！！！！！！！！！

大件事，咁早live

1年後再追POST

好吸引唔該快啲放工

留名追故

太早入黎了

繼續推

唔夠文...要出多d...

Lm 開頭好jeng高汁 但係都係果句 文呀！

推咗十幾頁

放工未啊！！！！！

好正咁，巴打加油

你收工同我放低全部既文

名留

仲未有文
快d啦

good post

尾

屌14頁得一篇仲要300幾正評，文呢？

評已正 快啦

十幾頁得一篇文
樓主好應該要放工啦嘛？

入坑留名

尾已爛

live 文呢

樓主 文呢？

文呢？文呀？

係咪已完

正皮lm

小人距離放工的時間還有5小時零15分鐘……
(篇文其實昨晚先擺上，俾D空間)

食屎啦 文呀 同TVB啲劇一樣到高潮先停 屌你
得一篇唔應該入黎

樓主加油

琴日見100幾正皮都未入黎睇
今朝見到300正皮諗住追下故啦
點知得一篇

點解你地要推到我睇到

15頁喇

得一篇俾人推到十幾頁

推到十五頁都未有文

慘在樓主仲要6點幾先收工, 諗住幾點PO文呀

奶西又要追

老老實實,你有幾多存貨先

太早入嚟

支持

痴撚線 16頁 400正皮 得一篇

俾你地班友用回覆數同正評引左入黎

留各

痴撚線得一篇都400正評
推到1001先有下篇?

文呢
一個post一篇文

正到 琴晚睇得40個回覆幾個正評 而加竟然400正評 推左幾十頁 樓主快d上傳

要推到幾時先有文

一晚推到咁多頁

冇文你開post 黎把撚啊?

文呢

見到禁多頁心諗正啊喂 點知拉極都冇文

屌中伏

比d時間樓主啦，其實個post開左未夠一日

屌拉到底都冇

無文都推到十七頁 文呀樓主

Lunch寫一篇先啦

仆街見有咁多頁 今次實飽啦 點撚知有16頁都係黎留名

?

same same

正評引伏

四百幾正評得嗰一篇

推呀

食屎啦樓主

on9，得果幾千字就推到十幾頁幾百正評 快呀

樓豬仲未出現

對不起，我不應入來

就黎五百正皮啦 快啲出文

俾正評呃左入嚟

屌你老媽齊中伏

屌 推左成18頁得一篇文

母

自

好後悔入咗嚟

屌你地推乜鳩搞到我睇到依個post

lm and pish

留明

睇得出樓主好震驚
鬼叫你開頭寫得咁好咩

strong post lau ming

樓主我要文

文定老母

早知唔禁入黎

個個都以為有得睇

Between 我都係

屌咩
仲以為有得追下
得三篇...

中伏，一陣test，諗住溫多陣書但睇到篇文

幾引人入勝

屌樓主做咩呃人
訓完起身都無文睇。。。

18頁，1篇文

19頁得個幾篇

幾篇都有19頁留言， 我個篇出左8成反而無人留言

唔小心入左黎

文呢？屌

正

400幾個留言得幾篇
求加速!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

留外名

留名
正評引伏

19頁 一篇文

無文睇我好辛苦我成晚訓唔著…

兩更文都五百二正評，文啊

btw皮已正

係咪有史以黎內容最少正評最多

出文未啊

屌你文呢

放工未

出得一篇 500正評
有冇咁餓呀
得咁少 點會知好唔好睇

琴晚臨瞓諗住今日起身實有文啦

點知成4點幾，推咗十鳩幾頁都依然冇文

樓主放工前推到1001

幾時有文

屌你 仲未有文

我太早入黎

屌！

出文速度有待改善

屯門有2間官中 有一間近碼頭

申利:以前讀近市中心個間

屌你老母

憑咩咁多正皮
個個跟風正皮？ 文都未有

正皮係因為真係好睇
其實樓主出文速度唔慢，係正常
只係太多人推post

冇文
皮已負

屌 無文仲推咁多頁引伏

睇完頭幾篇唔錯就俾正皮，跟手就碌下一版睇文，點知碌左十幾版都無文

睇來1001留言都係得一篇文

屌 嬲

廿頁都冇文
睇返原來24小時都未夠

樓主今鋪大獲了

比啲正皮呃左 得一篇文

無貨學咩人po故

有冇正皮轉負皮功能?

太早見到個post
等～寂寞到夜深～

我以為係樓主出文速度奇快，所以先一日內有成21版同5百幾正皮，屌你老尾原來個鳩個都係來留名追故

btw樓主如果今晚冇文就

一日比人推廿頁

放工未呀

【7】
「光仔，怎麼了？滿頭大汗的？」媽媽擔心地問。

雖然班長語氣危急的程度，令我覺得地球很危險，但我沒辦法不打開門。

「可能……可能我真的有點不舒服……」我說。
「不是吧？要不要……」媽媽萬分緊張。
「不要！」我情急說。
「不要？」媽媽疑惑，皺眉。

眼光的餘光，瞥見媽媽的手微微顫動。

「不需要吃藥了……妳那些藥都不知放了多久。對了？我想我也吃不下麵條了……」我連忙說。
「吃不下？我煮得很有心機的，就算你病，多少也吃點吧？不吃點東西怎會好起來？」媽媽眼神緊張，焦急。

「但……但……我真的很不舒服……所以……」我邊說，邊踏出房間，把自己移到一個可以隨時奪門而逃的戒慎位置。

我不知道班長究竟知道些什麼，但我看見媽媽的腳……

「我……我真的十分不舒服……」我又邊說邊到大門前穿上拖鞋，說：「我現在就要下樓看醫生……」

「我陪你。」媽媽卻說。

「媽媽……我大個仔了，懂得照顧自己，妳也別太費心。」我含著淚說：「讓我自己出去吧。」

換來媽媽表情疑惑，說：「仔……只是病了……你也不用太感觸吧？」

「放心，我稍後就會回來。」我拭去眼淚，輕鬆地說。

於是我不等媽媽的下一句，便冷靜迅速地打開木門，移開鐵闡。

「仔！」媽媽從背後叫道。

我頓了頓，但不敢回頭，因為眼裡已經盡是驚嚇的淚水。

「你未帶錢……」
「我……我……」我其實想說，我會先下去掛號再回來，但媽媽的手已經從後伸到我面前，遞給我，二百元。

我接過後，依然不敢回頭，

因為我看見，我真的看見，媽媽腳下那尖長得詭異的黑色腳甲。

【8】
27…26…25…24…23…22…21…20…19…18…17…16…15…14…13…12…11…10…9…8…7…6…5…4…3…2

轟隆！

「不是吧？」我失聲。

電梯廂內忽然一黑。

我祈禱此刻的「電梯壞了」純屬巧合。
所以我按下緊急求救掣，並面向對講機說：「我困電梯啊！快找人來救我！」

「沙沙沙沙……」對講機卻這樣回應我。

電梯也沒有響鐘。

……

就這樣，我在黑壓壓的電梯廂內，由震驚變為恐懼，由恐懼變為憤怒，由憤怒變為絕望，再由絕望變回恐懼。

歷時一個半小時後，我深知這並不尋常，因為沒很多人會困電梯超過三小時的，對吧？這裡又不是廢棄工廠大廈，只是我家住宅。

有種行為，叫「絕望裡掙扎」，我嘗試在5A班群組裡發訊息求救，雖然我知在電梯裡根本收不到訊號。

然後，一個半小時後又過了半小時。
這時候，我也可以百分百肯定，樓上的媽媽不是我媽媽，如果是我媽媽，她怎會不來找我？

而且，恐怕我會被一直關在這裡。

「沙沙沙沙……」

【9】
我叫袁琳琳，很多人喜歡叫我「圓淋淋」。

今晚我收到班長陳諾明的電話，他在電話裡語氣緊急，急促地說了五件事。第一：不要相信任何人；第二：不要吃任何別人給的東西；第三：要立刻逃跑；第四：到屯門碼頭的觀音廟集合；第五：不要乘搭電梯。

他不只在Whatsapps群組裡訊息留言，還要逐個致電，這代表事情非常緊急和逼切，非要確實通知不可。

但他大可以放心，第一：現在的我沒需要乘搭電梯；第二：我就正在屯門碼頭附近，很快可以到達集合地方。

觀音廟？是指蝴蝶灣附近那個小花圃吧？

其實放學後我一直沒有回家，一直都在街上閒逛，
不，與其說是閒逛，倒不如說是觀察。
我正在觀察街道上的異狀，今日是初十，但街道上卻有種大年初一早上的冷清感，不少商鋪關上門，道路上人很少。

而入夜後，人更少，幾乎沒有。
七時半，海濱長廊上竟然空盪盪。我不知道這種現象，跟今日陳明霞老師的屍體有沒有關係。

因為接到電話後我便急步走，很快就來到陳諾明所指的觀音廟旁，不過說這裡是個「廟」並不夠精確，應該說是一個壇，觀音壇。這個觀音壇就設在海濱長廊的盡頭下方，又在蝴蝶灣沙灘的旁邊。如果不是善心的信眾，鮮少會有人故意下來。

我是第一個到達的人，
等了不一會，邱俊傑、陳心儀和林啟超也相繼趕至。

「其他人還沒來嗎？」林啟超一到即問。
「試試Whatsapps他們？」陳心儀說。
「其實……知不知道發生什麼事？班長的語氣好像很慌張。」邱俊傑怯懼地說。
「我不知道，不過今天放學後的街道也很怪異。」我說。

接著，我們四人等了又等，都沒等到其他同學們出現，包括班長陳諾明，時間已經是八時半多。

「他們Whatsapps沒有覆。」陳心儀擔心說。
「直接打電話吧？」我建議。
「已經正在打電話給班長，但……」林啟超拿著手機在耳邊，皺眉說：「長響……沒有人接聽。」

「又有人來了！」邱俊傑小聲道，望著由海濱長廊下來這裡的樓梯方向。
「是誰？班長嗎？」陳心儀沿著邱俊傑的視線望去。

不是班長！

「是吳天光。」我看到一個高瘦的大男孩不徐不疾地步往我們這邊。
「為何這麼遲？你不是收到班長訊息就趕來嗎？你好像住附近的？」林啟超向剛到的吳天光疑問道。

「對啊，我收到訊息已經即時趕來，不過電梯壞了，剛好困在裡面，所以遲了點。」吳天光搔搔頭。

「你困了多久？有維修員和消防員來嗎？」我這樣問，因為陳諾明曾在電話裡嚴嚴叮囑，不要相信任何人，這應該包括維修員和消防員，而且……

「我沒困多久，約十五分鐘左右就有人來救我了。」吳天光輕鬆說。

而且陳諾明分明在電話裡也警告說，不要乘搭電梯。

終於有文

得兩篇

Btw 兵哥之前既康復大廈完左未

文啊！！！

個吳天光唔係人

完了，我從不棄故的。

😭唔夠喉

即刻追返

巴打係咪心之前作學校火警果個？

睇纸言……

太早入添diu

睇到一半無奈hkg+ 收左皮

好辛苦啊 好想睇文啊！！！

唔知有冇睇錯, 6同8 篇呢

正呀

原來係中間 自膠

得兩篇
其實係咪未出完？

未睇先正皮呀

短短十分鐘已經爬晒廿幾頁係咩事

呢種推post畫面似層相識
當年紅van都係咁
樓主係Mr.Pizza ?

光仔rip

光仔再見

光仔係炮灰

仲以為光仔係主角

求加速!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

做乜班長會唔記得提吳天光唔好答電梯

太早入坑 正皮 好好睇

求下你
快啲寫埋落去

不要相信任何人

呢個唔係吳天光嚟

假架

出快啲

個個真係班長？

叫人唔好相信任何人個個憑咩叫人信佢

好驚

吳天光

可以佢send左一半，未send埋就俾人

可能碼頭有野可以睇住全部生還者
班長見到有人食完野死 就叫人唔好死
比屋企人殺死 就叫人唔好信人
見到有人搭LIFT死 就叫人唔好搭

留名睇出文三日爆post

Lm 夾加速

一日一篇？咁係咪即係要等聽日

最鍾意呢類型小說，古古怪怪咁

今晚應該推爆

痴撚線post 留名
睇到600幾正皮諗住實無死

文呢⋯

留名追故
點解我覺得似層相識 德山大五郎？

大家21頁有第二篇

屌 好辛苦

痴撚線得兩篇

快啲啦

終於live 結果得兩篇

推爆佢

24個鐘得兩篇 當我冇睇過

冇啦？

F5冇反應

其實一日一篇好正常
係大家太餓

太早入黎添

好想知點解殺左班主任

live撚左

連登好多屯門撚
樓主好快啲出文

好不安

推到1001都未完

留名等睇推到1001都係得兩篇文

呢到得兩類人 第三類係咪想比人發現條屁既人 會唔會有啲同第一類重複 呢個算唔算bug?

快啲出文！

屌我又係叫邱俊傑

第三類係無意見?

媽 好想睇呀

推呀
好想睇

唔夠喉

又live左

文文文文

好撚正呀！

自爆

隨時兩篇文就1001

留名

太早入嚟

文阿

緊張

留名 推post

加速加速

高汁留名

賭500 到1001得兩篇

咁多正皮得咁少文

推文推到咁離譜

BTW 留名

睇得好緊張

碌左26頁得二篇

怒推

有冇類似既估頂住先

《這學期，我殺害全班》

得一段仔

15分鐘就live

留名跟進

今晚仲有冇

劉明

好後悔入左黎呀:

正嘢，留名

唉屌樓豬

第一次講故台comment就比左你

文啊 文啊 我要文啊

出多幾篇至訓啦屌

加甜ok?

樓主你唔係諗住一日一編呀

有d似no sleep故嘅感覺 好正
幾日後再上黎

第三類係屍體

破你膠處

入得太早

你班連登仔又正評又推post引人入黎睇，點知原來咁耐得兩篇文
between正皮引伏

我是來留名的

史上出口少就爆post

預計4篇1001

l m

留名 樓主寫快啲啦！

留名屯門撚

好慢

閲讀線

好似幾正

會唔出左幾篇就1001

今晚咁少既

等左咁耐得一篇

樓主一次出幾個故咁勁
仲要有三篇都係差唔多題材
btw我要文啊

屌
又要追文

今朝睇到，好後悔睇到，又要有排追，推到咁多正評得咁少文

Live左

好在由尾睇左一小段
推成8版都冇文
唔睇開頭住 廢事落左坑日日吊癮追文

Give me more

仲以為係時候可以入黎睇文 結果都係太早

屌你得咁少文真係比狗睇

汪！

800正評得兩篇
btw,正評引伏

啱啱追完樓主killer故 好正
希望呢個都一樣水準

文呀樓主

做乜9 得2篇上熱門

啊！！！！！！！！！！
文啊！！！！！！！！！！！

個post暴動咁款
好少文

點解無文架

文呢 咁多頁得8集

文阿！

可能到1001都未有第三篇

30頁都係得兩篇

留名
快啲出文

文呀！！

以為好多文，點知得個推字
好心唔好吓吓出親依啲故就話似紅Van得唔得

好癲 31版得兩篇文

其實呢個都未到顛
當年考第一女神比我中出個故可以連續幾個post爆左都未有一篇文

屌咩700幾留言 得少少文

熱門置頂咩玩法

啲留言夠砌十幾篇文

Live咗

無文既

為何望來望去 仍無下文

邊到可以穩番嚟睇啊？

推，推撚爆佢

我訂咗本書

樓主加速

屌，仲以為光爺係主角
目測比人秒咗

穩你老母

樓主另外個故都唔差

樓主你喺邊

頂你個肺聽朝見多篇文好冇

好好睇

請問另一個故叫咩名？紙言有無？

唔講都唔記得
好懷念 第一次真正追故就係呢篇
當年日日碌手機禁f5 就係為左呢個故

樓主呢 文呢

~文呢

屌 得2篇 無貨咁快開post

唔撚係啊，成個post得果幾篇...
樓主加油啊！

仆街，點解樓主而家會咁受歡迎，就來爆post先得兩篇文，就成千正評30幾頁以為有排追
btw我是來留名的

好撚好睇 快啲出文

Pish

求下你。。樓主。。

屌 31頁

出得兩篇就1001不是夢

成班苦主

無文
太少喇

差唔多800回覆得兩篇

屯門撚留名
住碼頭官中隔離 睇到個心寒一寒

我是來乞文的

留名 見到咁多好評已為好多文

就快1000正皮都係得兩篇

寫故寫得咁慢 學咩人寫故呀

古呀

文啊樓主，好好睇啊

見到咁多正評入嚟睇 頂得兩篇

太慢 快d

追到30幾頁終於live

開兩個post
一個推文 一個po 文

挑戰十連
1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

屌我點解要手賤入來
屌你樓主儲多啲貨先出post啦等撚死人咩

1

撞機

屌你老味 唔撚玩啦

對唔住囉

過千正評得兩篇

屌你樓主仲要開左兩個故 兩個都係得個頭

仲未有 屌

屌
仲諗住追埋文訓教

點知得個兩三篇

成千正評得8 9段

文呢！

唔係每日一篇下嘛

大家唔好推啦，碌左十幾頁都無文睇

文呀！ 強烈建議樓主自己作到起碼一半先po...今鋪真係「夜晚訓覺訓吾著」

痴撚線咖你地推得咁快

留名
會唔會第三次出文就新post

樓主出一新post先 呢到我幫你頂住

35頁得2次文

開咗新post記得貼link

痴撚線咩事

屌你老母800幾個留言得7話仆你地個街亂鳩咁推

LM呀頂你

我覺得呢個可能性相當高

吾你老母咩

啲人仲要玩十連，好快爆

幾正

成功比你吊起條癮
加油

屯門jj留名

【10】
「沙沙沙沙... ...」突然電梯門隙中透出一絲光茫！
我頓時由恐懼變成歡欣，因為我知道有人來救我了！電梯門一打開，我只是隱約看到幾個身影，可能因為太久沒看見光的關係。

「你沒事吧吳天光？」「快出來吧！」「走吧！來不及了」雖然我看不清楚，但一聽聲音我便知道是班長陳諾明、袁琳琳、陳心儀等人的聲音。

我還沒來得及道謝及搞清楚狀況便被他們拉出了電梯。我一出電梯眼睛開始適應了，我看到真的是我的同學們，我便開始想搞清楚發生了什麼。

「你們怎麼會在這？又知道我被困電梯？還有，謝謝你們……」可能一切發生得太突然，我開始語無倫次。琳琳一手把我的口蓋著。「你先什麼也別說。」

【11】
圓淋淋一手蓋著我嘴一手把我拉走，直至2樓的一個單位—207門前便停下。「你先別出聲，只要配合我便可以了！可以嗎？回頭再同你解釋一切。」我點了點頭。

在這先說一下袁琳琳。大家愛叫她「圓淋淋」除了因為她名稱的諧音之外還跟她的身體有關，我不是說她身型圓淋淋，而是她胸前的確掛著兩顆圓淋淋的肉團。我們班男孩之間一直確信她起碼有D CUP。再加上她本身個子小小，可愛天真的模樣，班上有不小男同學也在暗戀她，當中包括我。

所以這時我更只可點頭配合。誰知她一下打開了207單位的開示意我進去。我和她入到去後她一把把我推到廳中的梳發上，更拿起梳發旁的手銬把我隻手扣在梳發旁的一枝柱上，隨即把我的褲子脫下，順勢用我的皮帶和褲子把我雙腿張開分別綁在另外的柱上。

我已經連驚訝也不會了，只看著琳琳更把她的上衣脫掉，露出了她的內衣和好的兩顆圓淋淋！！白色的雷絲內衣把她的兩顆白滑又巨大的圓淋淋覆蓋著，但不知道是否內衣的尺碼不合，我看到她有小小「離罩」的情況，但亦因此，在她對我伏下身時我約隱約現的見到她的奶頭！！我人生第一次看到母親外的真人奶頭！！兩顆粉粉的東西藏在黑暗中，慢慢向我推近，1m…80cm…50cm…20cm…只剩下不到一把長間尺的距離！！

【12】
此時除了小天光一早已肅然起敬外，我的嘴已不其然作出嘟嘴的動作，這是人類的本能反應嗎？像心跳那樣？「我其實一早已經在等這個機會，我愛你，天光，我想跟你……」琳琳邊說著邊解開距離我不到20cm的一對圓淋淋…

真的全解開了！是一對真的胸部，再顆既白滑又柔軟而且具備可預不可求的粉紅色乳頭的東兩就掛在我口前，我把脖子舌頭伸盡也夠不到去嘗一下它的芳香！我已聽不進琳琳在說什麼也不想搞清楚情況了，我現在只想搞眼前的這一對淫穢之物！突然琳琳急速向後，一把把胸壓在早已沖血的小天光上，雖然還隔著底褲，但我完全感受到兩顆圓淋淋的溫暖與及柔軟！！我一不小心便一射而盡。

只是壓上來，還隔著底褲我便射了。我感到琳琳有一絲愕然，她看著小天光的住置，再摸摸自已的胸部，沾上了一點我的精液，然後把我底褲也脫了更一口含上來連帶一招「在森琳和原野」用她的再顆淋淋把小天光邊夾邊含，夾速固然快，口速更是快！根本堅持不到1分鐘我已準備發出了第二發！！

她竟然口不離陽！就在我發射一刻她堅持含著小天光，我看著她雙手抱奶夾著小天光，口含著龜頭，小皺眉頭，口部由深陷正在吸啜的真空狀態慢慢回復成正常再變成脹起的面部。我一定射了很多出來，斷斷續續應該有30秒的時間我沒有停止射精，琳琳便對些十分「包容」。看住眉頭緊皺，脹卜卜的面和兩顆淋淋，我，得到了世界嗎？

一入黎就見到新文
先留言再睇

終於有文啦

仆街 中伏

屌你騎劫
扯左

乓

唔明

痴撚線得兩篇文點會有咁多人追

爭d中伏

以前軒達臣嘅女神故睇騎劫都好精彩 起碼可以等緊文果陣解悶

軒達巨

軒遠臣

中伏 2篇文入左黎

屌你點解咁好彩比我睇到第一個post

騎劫 以為咁好彩俾我等到文

好高汁嘅騎劫

又live

高汁騎劫
睇落覺得離奇地甜先知

希望多啲騎劫睇

聽朝樓主訓醒就可以開新po

Agger

屌屌屌屌屌屌屌屌
要求樓主聽日射波 留係屋企出文

見到個騎劫，真係令我諗返起神軒嘅中出故嗰啲騎劫故
軒達巨
軒遠臣
軒違臣
幹達臣⋯⋯

btw唔知幾時出現紙上的乒呢？

快

訓唔著

咁就live左 唔撚係掛

仆街 好頂癮

留名

我屌成千正皮得兩篇

入到嚟就有甜故睇

未見過第一個post爆嗰陣得兩篇文
女神故都係去到中間先快得咁跨張
仲要過千正評

咁快就準備1001

Pushpushpush好好睇

過千正皮得3篇文 炸親我 會唔會太誇

好正，加油
Btw
有文未？

pish

要走佬果段真係好引人
但係搵唔到第4 留個名先

1000正評得兩篇

lm等樓主出多幾篇先一次過睇

又真係幾好睇 好鐘意睇呢類故

手多多入左嚟

仲未開始追文

呢個係我第一個要用追故模式睇既故

屌。。。

神故留名

今日幾時有文

屌 好好睇！
希望唔駛個孫燒俾我先睇得晒

仆你個街 就嚟爆post先得兩篇文

屌 算數

屌 仲以為點解變左甜故

又要放工先出到文？

好彩冇睇
留名等長D睇

無文都咁多人推，係真唔係

出得幾篇就接近1001

我唔應該入黎

文呢

我後悔了

屌諗住咁多正評同回覆實冇惡
屌啊文啊

追到黎依到無文 屌

屌你 就黎1001都係得個三四篇文

就黎1001都係得個幾篇文

留名

決定等去到第3/4個post先睇 以樓主咁既速度 去到第四個可以十篇都無

懸疑故突然有糖
摩牙

上紙言睇返樓主以前啲故，結果成晚冇訓
依加睇緊 誰可為我死 唔係講笑，好撚驚

文呢
btw騎劫文

1001喇屌

唔想甜

仲諗緊點解晨早流流有文睇

頂。。仲諗住有文。點知騎咗

係咪歷史上第一個2篇就出post2嘅故？

痴線

就快1001 但只係出左幾篇。。